英國查黑警違反人權 最後2日deadline

提交證據 4月20截止

大家留意返 是次主要調查：

「對付香港示威的警力：香港警察對
a. 人道支援人員[/b]；及
b. 提供支援工作相關器材的人員 所作的行動，是否已違反國際人權法例？」[/b]

誠懇邀請各大市民提供證據助查警暴
特別係拍攝者一手相、片 請盡快提交

推，實事

提交格式：PDF、Word、Mov、MP4、JPEG
網上提交：
電郵提交：evidence@hkinquiry.org
郵寄提交：225 Whitehouse Consultancy, 30 Great Guildford Street, London, SE1 oHS
提交證供截止日期：2020年4月20日

做嘢啦

自推

推

push

tui

之前有人整晒合集，係咪已經send左比英國佬？

gogogo

多謝手足

我唔清楚

推推推

推推推推推推推推

今日拉嗰堆老嘢係咪助攻

重覆報會點？一路摷返哂啲新聞出嚟

Up

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

可能調查需時
好詳細 但可唔可以直接比條link佢

佢哋應該prefer一手資料多啲
‘提供證據之人士或有機會受邀到英國國會的閉門會議中作口頭證供。受邀人士有權選擇出席與否。’

Push

巴打請問係邊到見到有合集

推實事

推呀！ 靠手足們做野

推..

上熱門

[合集齊全]警察暴行Google Drive 檔案館

e個？

唔知有冇人SD俾英國佬

P

更正：冇網上提交 請email(要英文)提交證據到evidence@hkinquiry.org

詳請

推呀

幫手啦

pish

英文講下你提交嗰份證據係發生咩事

/請於提交證據時標明該證據是以個人名義或以醫療、保健、人權或其他組織名義提交。/

睇呢到 佢有啲問題你知道嘅答 唔洗答哂

Pish

Thx 咁#40好似快啲消化

希望要多啲一手 拍攝者提交證據

推唔郁照推

推咗先

現場見到警暴仲要記低到嘅，一係記者，一係街坊，一係俾狗咬咗

推，做實事

Facebook share 下會多啲人睇到
希望各大page會幫手

咁其實之前SOS整嗰啲罪證係咪未夠？要再加新個案？

好重要 推

PUSH

甴近平

行動 post 要推

831

推！

提交晒未呀大家

有片交片 有相交相
識得拍攝者 記得提提佢交

慘 自己地方既野 要靠人地去查
希望人地真係會so 9我地啦

做嘢了

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有拉到最底有twitter collection
用browser開一次過搞掂
有手足整左網頁版方便大家rt like

大力一推！

再推

推。有一手幫大家send orz

要第一手資料咁即係大部分人都無野可以做啦
要靠當事人

pushhhh

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

拍左片影左相既記得要交..

各位send左未..

20/4 18:00
岩岩廣源爆門入屋拉人，律師到左門口近3個鐘都唔比見
最後推開晒d人直上私家車走左
算唔算違反人權

算. 連公家救護都要比佢地呼呼喝喝